1. Обход дерева на заданную глубину без использования рекурсии.

Написать консольное приложение на Java, которое принимает три параметра:
- путь к начальной директории (rootPath)
- глубина поиска - неотрицательное целое число (depth)
- маска - строка (mask)

Приложение должно найти все элементы дерева файловой системы находящиеся на
глубине depth от корня дерева rootPath, которые в своем имени содержат строку mask.
Требования:
- Приложение должно быть реализовано БЕЗ использования рекурсии.
- Приложение не должно зависеть от ОС.

2. Модифицировать приложение из задачи 1 следующим образом:
- один поток производит поиск
- другой поток выводить на консоль результаты по мере их появления.
Результаты работы обоих потоков выводить на консоль.

3. Модифицировать приложение из задачи 1, 2 в простой многопользовательский телнет сервер:
приложение принимает два параметра:
- serverPort - порт, который оно будет "слушать"
- путь к начальной директории (rootPath)

Критерии поиска (глубина и маска) задаются через консоль клиента телнета
(использовать для этого стандартные программы: telnet, putty, ...)
Например, пользователь вводит:

2 ab
2 - глубина
ab - маска

Требования:
- *все* обращения к файловой системе должны производится из *одного потока*
Т.е. на сервере существует thread, из которого и только из него выполняется обращение к файловой системе.
- "телнет сервер" должен быть многопользовательским + интерактивным
если на сервер зайдут одновременно 4 клиента и каждый задаст "поисковый запрос", то результаты к клиентам должны
приходить параллельно, а не последовательно, т.е. пользователь не должен ожидать завершения выдачи результатов
всем предшествующим пользователям.

1. Архивированный пакет с результатами должен присылаться в ZIP формате.
2. Не содержать бинарных файлов за исключением тех случаев когда это *отдельно* согласовано.
3. Проект должен собираться и запускаться из командной строки.
	3.1. java: build.xml проект файл для сборки и запуска программой ant;
4. Все комментарии в исходном коде должны быть на английском.